澳門銀行公會：按揭本地客可只供息 停還本金最長六個月

銀行公會表示，允許遇到經濟困難的物業按揭本地客戶，向銀行申請最長六個月只供利息，暫停償還本金。

澳門銀行公會表示，考慮到新型冠狀病毒疫情對市民經濟造成影響，現得到金融管理局的支持及鼓勵，允許遇到經濟困難的物業按揭本地客戶，包括個人客戶、商戶及公司客戶，可向銀行申請最長六個月只供利息，暫停償還本金，以舒緩每月供款壓力。

澳門再一次屌打香港

醒目
淨係還息唔使還本即係d 債仔長還長有
果筆本金仲唔使煩冇人續借

賀一誠日日mon撚住林奠黎打

林病收咗指示

要做衰香港 俾澳門上位

成班港豬係咪on9依家班澳門人屌到天，唔係唔洗還本，只係供多六個月息，屌緊銀行發災難財仲有供過樓都知，息一向重過本，仲要白白供多六個月比銀行，有朋友供緊間鋪兩個單位，已經屌曬老母，過多兩個月應該跳樓

賭場無客，根本係息本都還唔到仲有好多人放無薪假，澳門人屌到飛天政策，香港變良策德政

仲有澳門早兩年推左年輕人首置九成按揭，好多後生因為咁上左車，佢地就黎跳樓都似

香港即刻開放拎番強姦金有冇得諗

澳門豬：2020年政府每人派幾多？有冇9000？

馬會FATFAT

澳門全民賭業，依家完全無客去，賭場放緊無薪假，好快就算炒人，比你還到一兩個月息有咩用失業咪一樣要賣樓

唔還本金 , 其實只係將按揭順廷六個月 , 但呢六個月利息就白俾

就係唔想後生跳樓，淨係比息拖長幾年都肯制

債仔死咗問邊個攞？咁多銀主盤仲唔死呀

銀行唔會比你幾年，講到明6個月已經好長，仲有澳門人係會搵萬八供萬五嗰種人黎我朋友賭場搵6萬供5萬，佢都話無左份工就等死

前題要樓價唔跌

依家咁嘅情況六個月收到科會唔會太樂觀

利淡大把冇利淡，睇開淡10幾廿年嗰啲同你講撈底形勢大好，你就知道今鋪邊有可能唔仆

銀行唔會死錯人，無理由唔收回本金，咁銀行邊到黎搵錢

如果香港有年唔怕死可以過澳門睇下，我玩開嗰個廳連門都唔開，話關三個月你係老細會唔會三個月白做再出糧，所有政策都係等死

其實對顧客係咪好事？

越睇越中共真係想抬起澳門打沉香港

要係澳門塔排隊了

澳門做到國際金融中心喇！
搵到邊條街未？

係八成
700萬樓借560萬戈啲
真係幾危

依啲小恩小惠嘢啫
再攪衰香港咪仲加加速港獨囉

十月初五街

投資係咁 有賺有賠
輸都唔好懶人
抵撚死

咁都屌？第一，可以選擇，你唔鍾意咪照之前咁供
第二，淨還息你每個月還條數係少好多，係比你吊命用
第三，如果佢無呢個選擇比你，知唔知咩叫call loan 呀，知唔知咩叫銀主盤呀，知唔知咩叫負資產呀⋯⋯

留定名睇風水佬同朱智賢入嚟打飛機

你點影

澳門又然

明顯唔係我影啦

澳門冇壓測? 點解可以畀供晒成份糧

勁過香港
睇黎澳門仲易爆

你睇左新聞未？最多六個月，你唔係覺得六個月後就會無事一樣啊？只係比銀行呃多六個月息，咁係養銀行唔係救業主不如依家放盤好過

月供幾萬

Call loan? 沈大師講左好耐
香港都無發生
但澳門出現了

由失業開始
要頂過肺炎（最少半年以上）
之後再搵返工
最少九個月無收入

期間 就算比你搵到工
人工都係低過賭場好多

澳門可怕地方係，基本上產業太單一，全民賭業，依家無曬自由行，就死曬，基本上全民失業，香港反而仲有金融，物流，所以澳門call loan機會好大

所以佢地賭緊，好快就無事，仲係到諗51就會返曬黎，黃金周我直頭同我朋友講，算啦，放盤啦

香港都應該咁做啦

如果真係, 強姦金即刻收皮, 無事無幹個D 人都會攞

如果大陸仲停工 香港物流都死
金融就算啦 跌到好2015年年尾咁
再係恆指底位行半年
日日成交得5百億左右
真係可以收檔

51？
唔好玩啦
爆到咁大鑊
七八月完到件事都已經好好
完全唔覺得半年可以完結

我自己覺得香港仲可以玩多半年，金融同物流仲有需求，上證只要繼續干預，港股仲有佢一定地位用黎走資，物流要運物資去中國，相反澳門，賭真係可以無人去

澳門影響一定最大
咁多年都無發展其他行業
睇下澳門舊區既樓
同埋舊區既路

條友鳩吹，供樓只可供月入嘅一半

兩公婆咪得你未買過樓啊？

兩公婆係公務員都得啦

利申：儲定左錢等接銀主盤

係有誠意就免六個月息啦

一般黎講，係德政

但係有一種壞情況可能發生
當用延長plan，半年後依然失業供唔落去，樓價又更跌，到時call loan更深

老老竇竇 強姦金依家凍過水

不嬲係

點會call loan更深啊，你爭銀行五百萬，半年後咪又係五百萬

講真call得loan你都預老破啦。俾多半年你點都係好事

所以咪話銀行佬冇撚死錯人囉
共渡時艱，笑撚死人咩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

送番同一句比你 係咪on9㗎
比個right你 你唔一定要去exercise

澳門唔係個個full pay？
要供樓㗎

呃鳩人

應該免供半年

6 個月之後可以再6 個月嫁麻，係又屌唔係又屌，你唔岩洗咪好似以前咁供囉，有咩問題d 反社會人格真係出曬黎，好撚柒煩

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

我寧願還本唔還邊啊 on9呃鳩人

咁係唔係即刻call loan先係德政？
定係唔駛供送層樓比你？
大佬你係借緊人錢，冇預留資金應付突發情況係邊個問題？

total 無還多左未ok

傻仔，有錢又唔想比稅局查，正常都係借3-5%

還息，糖衣毒藥

小朋友，有料當然唔借
但怕查嗰班都係借3-5

你識唔識嘢？

銀行睬你都有味 已經還唔到本金仲要免埋你息 不如轉行做慈善機構好似中國紅十字會咁貪下捐款物資仲好揾

即係內房股的永續債，變左散戶版

強姦金根本要收皮
遲多幾個月唔拎就……

官也街囉
亞洲迷你華爾街

其實唔止澳門，支那好多地方政府都有政策幫助中小企，但香港繼續我行我素

Cls
有錢派又可以唔洗供樓

永遠行前香港一步

抵撚死

點解唔call loan 嘅？

*曲*

上面成班盲撚
知唔知咩叫"可向銀行申請"
你有能力可以繼續還本金 無人迫一定要順延

認同

有無澳門做緊賭場既講下咩環境?
定係屌走哂

又唔係唔比你照供
係咪痴左線

澳豬不嬲都係垃圾多
支持銀行揸正做, 還唔到就收樓

白痴只供息都叫惠民

係驚黎緊經濟差，等人地手頭現金可以充足的。如果你本身現金少，又遇上失業...咁就仆街啦。

咁大耳窿都好惠民根本就係養住銀行，等佢唔好咁多銀主盤

屌打香港

香港其實有啲銀行都可以咁做
前提係個客要識去申請......

小朋友，你地全澳門最貴嘅舖位板樟堂同議事庭
佔有過半既香港業主咪full pay囉

你點解來來去去柒咗都係度兜

之前話澳博係香港人創立 你覆唔到又用呢招
澳門人唔係咁技窮？